{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib marssida. Ma kannan tihti puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"V√µin t√µsta mitu korda enda kaalu."},{"text":"Mulle meeldivad piknikud."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan lillest lilleni, r√º√ºpates nektarit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan magusaid asju."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad mustrid."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. V√µin ka n√µelata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Olen tuntud magusa maiuse poolest."},{"text":"K√ºlastan lilli terve p√§eva."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen suvel muusikat."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"S√ºttin √∂√∂sel h√µ√µguva valgusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpra."},{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen pimedas."},{"text":"Suvel v√µib mind tihti n√§ha."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Glow uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane mustade laikudega. Mind peetakse √µnnelikuks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul peitu pugeda."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma toon hea √µnne."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid, mis kahjustavad taimi."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tihti nurgas."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga, kuid ei ole putukas."},{"text":"K√§rbsed ja muud putukad j√§√§vad mu l√µksu kinni."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen putukas, kes teeb k√µva h√§√§lt, h√µ√µrudes tiibu kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu heli on tihti kuulda hilissuvel."},{"text":"Elan puudes."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen mardikas, kes suudab s√µnniku palliks veeretada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib veeretada spetsiaalset palli."},{"text":"Elan mitmel pool maailmas"},{"text":"Minu nimi kirjeldab minu t√∂√∂d."}],"options":[{"label":"S√µnnik peet","isCorrect":true},{"label":"Stag P√µrnika","isCorrect":false},{"label":"Weevil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Elan koloonias ja ehitan mudaga h√§mmastavaid konstruktsioone. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ehitan oma maja maast."},{"text":"Mul on kuninganna."},{"text":"Mu sugulased on v√§ikesed, kuid v√§gevad."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et s√∂√∂n palju maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sageli maja lemmikloom."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun ning armastan fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è Olen tuntud kui inimese parim s√µber."},{"text":"Mul on neli jalga ja kasukas."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja mul on kohev saba. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Porgandid on minu lemmiktoit."},{"text":"Mind leidub sageli aedades."},{"text":"Olen taimetoitlane."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalsed triibud."},{"text":"S√∂√∂n enamasti rohtu."},{"text":"Mind leidub tihti karjades."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√µuan k√µige k√µrgemate lehtedeni."},{"text":"Minu laigud aitavad mul sulanduda."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on suur saba. Olen tuntud selle poolest, et olen v√§ga intelligentne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Ô∏è Suhtlen klikkide ja viledega."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. M√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Limpsin keelt, et nuusutada."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"V√µin lennata k√µrgel taevas ja omada teravaid talonge. Olen tuntud oma suurep√§rase silman√§gemise poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen r√∂√∂vlind."},{"text":"Mul on tugevad tiivad."},{"text":"Ô∏è Pesitsen tihti kaljudel."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":true},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}